太陽光算唔算武器 強列要求港府炸毁整個太陽

直望太陽光都會致盲
一陣班受保護動物列日下致盲就唔好啦

推